供左咁耐強積金 有冇人連本帶利已經多過1球

供左咁耐強積金 有冇人連本帶利已經多過1球
我上司6皮一個月 供左十幾年都未有1球

幾高人工都好 一個月都係3千咋喎

唔會自願加碼倒落去咁on9掛

揀咗咩基金先 好多都搵笨

好多公司會幫員工供多過5%

嗰啲好多自己做ORSO，not MPF

本來有120萬
跌到得返100

2017 嗰陣
有超過 3 萬個 MPF 戶口 資產多過 1 百萬

Mpf有一球
應該都要有番咁上下年紀，50以上
仲要政府一開始搞mpf 果時已經要搵3萬一個月

3千先真

又唔係喎 公司同我都供多過1500 入職時佢有得選如果過1500供唔供多D

我唔係 >50
亦唔係一開始搵3萬

但見過連登好多人都過100萬
200萬都見過

早兩三個月曾超過一球，而家跌番少少得九十萬左右

選咩基金已經好唔同，一個年年賺，一個年年蝕

即全港小過1%人有1球
得幾十個退休幾年已經洗鳩曬

2018 好似有5萬人 有1球

供左幾耐

計埋VC一定有

兩個戶口, 加埋三十萬, 有閪排都未到

有兩條數 你自己有另外供?

過一百萬嗰堆
除左自願供款

好多時都係將MPF 當股票咁操作
只可以話佢地投資真係有一手
當然運都好重要, 食正十年牛市

其實如果唔係自願供果D 我真係想睇下 最巔峰可以可以去到幾多